【6.9 立法會衝突】認非法集結罪 兩人被錢禮判入教導所 另三人判囚 4 個月

去年 6 月 9 日，過百萬人參與民陣發起的反修例遊行。翌日（10 日）凌晨，示威者與警方在立法會大樓一帶發生衝突，多人被控。當中 5 名男子早前在東區裁判法院承認一項非法集結，還押至今日（19 日）判刑。主任裁判官錢禮指案件涉及暴力及破壞社會安寧，判刑須具阻嚇性，認為判處社會服務令並不適合，須判處監禁，經考慮後最終判處兩名 19 歲及 20 歲的被告入教導所，兩人的律師均表示將會就判刑提出覆核；另外三名被告則各判囚 4 個月。

港共紅官全力配合

點解呢排立場下面啲comment全部都係五毛狗